[求教有冇伏]好似有平航拍機執

半價 唔知係咪舊款? 有Mavic 就正

估計係inspre 1 或 phantom D賣唔出既機

頂, 我frd 去咗買, 真係Mavic 不過就要再出去拎, 唔係現貨, $3,800 咋

有冇巴打組團入cyberport 買?

巴打一定要嗰張優惠卷先可以用半價買？